今次要贊泛民

有guts

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

應該有問過律師意見掛?

泛民自己入面就有黃金律師團啦

星火同盟法律支援
9819 0979
鳩伯一鳩 拎鳩柒鳩

不割

好勇，陳雲都無咁夠薑

其實無用 呢家有dq 呢招, 唔拉你都可以唔比你選

今次仲唔硬比佢地拎到更多位係立法會都無用
支共一句就收皮

寧化飛灰 不作浮塵

讚

可一不可再，聽日一定要出黎

泛民終於明白，今次運動真係最後一戰（唔係單指聽日，而係成個運動）

公民黨又名大狀黨

你諗下連難民雄同一舊雲依d 左到盡都企出來唔割
大家都知當end game 玩

收分化黨皮

共產黨 港共政府 賤種黑警

後果自負! 後果自負 !

佢哋預咗會被捕

其實既然預左被捕點解去美國果時唔同美國講盡D